叫春+傾計

成日都自己一個

收到

唉

點

冇乜問題 咪進步下自己囉 夠優秀夠才華自然有人埋身

我陪你

不要gay

你好

進步緊

唉～

自己一個有咩問題
勁自由

講黎聽下

自由到唔知有乜好做

連錄歌都係自己一個彈琴，打鼓，彈結他同唱，
係未諗到點一個人拍mv

你好型

話行就行 從來唔洗比人管
釣魚逢放假就去
上大陸揼骨又無人會問你
爽到加零一

識音樂真係好

即係點

有無覺得寂寞？

其實好易， 只係好多人都唔肯去試

無 好充實
日日唔同活動